睇泰臣打拳真係欲罷不能

肺炎最佳在家娛樂

職業生涯最快KO
vs Marvis Frazer

最強靚閃
vs Reggie Gross

10 round unstoppable beatings
vs Jose Ribalta

Full Fight

精華

有邊個可以挨到全盛時期既泰臣一拳

我都成日 loop
閃避加 counter 無懈可擊
近距離打身加 upper cut 都係冇得破解

忠實fans
睇佢prime既無解時期真係一種享受

佢最撚癲係，個對手雙手擋住，都好似架貨車撞左野。好多時擋完已經暈暈地

Holyfield

曹星如可以一戰

全盛時期既泰臣 可唔可以擋到曹星如一拳

呢張都冇連避十幾拳再ko

咬耳仔果陣已經唔係全盛 速度反應慢左D 缺點(例如矮)開始明顯
全盛應該係91/92坐監前 接近無人能敵

就係vs Reggie Gross嗰場
我搵咗好耐都搵唔到gif

真係好撚勁

對泰臣印象係避完反擊果下對方手都未縮得切已經俾佢KO咗

痴撚線，對面打到鬆左半下已經被ko

體能已經差晒
三年冇得操拳真係差好遠

我有腹肌

但係我有腹肌

一拳？
自殺都唔好搵佢！

都唔係叫接近無人能敵

係根本無人能敵

條友都冇氣啦！
你做一半動作試吓

Jose Ribalta應該可以 你睇完Tyson Vs Ribalta就知

其實如果泰臣去到天龍八部
一拳就可以打撚穿掃地僧個氣牆
第二拳攞埋個廢老條命

Loop左好多次，好癲

其實點解佢可以咁勁 天生？
如果d總統特工同佢埋身肉博邊個勁d 唔用刀槍

我哋除咗件衫
企响佢面前
舉起雙手
有冇機會笑到佢瞓直？
有冇人去試吓？

佢近年比本自傳都好好睇
由街童到巧遇老師傅苦練十年 用失傳嘅古流技法為師傅喺拳擊界復仇
經歷仲正過啲武俠小說

葉問

個重心放到咁低 烏到咁低
咪好易俾人打到個後腦

唔識 路過問下

其實唔難

試過戴拳套拎起1分鍾已經好撚辛苦 打拳d人真係cls

連登仔平時打爛仔都係咁樣
大驚小怪

爛仔交

點解咁大份反應可以咁快

好想睇佢打柒婆一拳

我要打十拳

坦克車vs玩具車

打撚爆你腹肌
Tyson vs Botha body shot KO

李小龍勁過佢

佢唔戴拳套 仲勁

不過真係會打死人

睇真d發現條友停一停棍再出拳都出唔撚切就比泰臣ko

我都成日loop
順便會睇埋阿里 又係好好睇

打咁多下都唔中

一定啦 一拳幾百磅 1拳死100個連登仔

連31場全勝嘅IBF重量級拳王兼奧運金牌得主
Michael Spinks都喺第一round俾泰臣打殘
你話邊有得打

Tyson vs Spinks

佢係傳奇拳師Cuz D Amato 最後一個徒弟， 8 9 歲 時已經被收養 做左入室弟子十年

Cuz 屋企全部係經典拳賽影帶，拳擊書籍
童年Tyson 就係不停咁煲呢啲影片長大。

Cuz 當時已經又老又過氣，佢教過出幾個世界冠軍但都係對方出名後就飛起佢，Cuz 識到Tyson 後當正tyson 係佢證明自己爭返淡氣嘅最後機會，不停洗Tyson 腦要將成為冠軍為人生唯一目標

Tyson 身高喺重量級算矮 ， Cuz 教佢嘅peek a boo 打法針對呢一點，大概係 埋身-近距離閃躲-勾拳反擊破綻。

李小龍世界最強

現實第一拳東亞病夫已經暈撚左

你廢得濟

泰臣好大包

連登仔一拳一個tyson

好明顯係泰臣太痴線 進攻果咁多拳其實已經好撚快同準

個徒弟李小龍得唔得？

普通人食佢一拳
唔死得都腦震盪變植物人

佢重量級入面算細份

年輕既侵仔都有上鏡

我諗你一拳都避唔到

宇宙最強勁好多

第三下左手嗰下係咪中咗面？

泰臣係班狗面前 一野胡淑球KO佢

魔鬼筋肉人？

唔打得後腦

我，挨完之後會死咁解

中咗嗰下泰臣都縮到 食唔哂度力

2:00 0:25x 睇

好似係條友出得唔夠大力

直頭打柒泰臣

好癲 點解可以一拳都唔中

飛機片

算啦 Ip Man贏時間限制咋 過多15秒訓低啦

佢一拳打落馬雲度會反震自己死

呢段剪得好好睇
講史上最勁有D爭議 但肯定係打法最好睇

我認

烏克蘭兄弟應該有得打，高咁多兼技術超好

再好打都唔夠人民幣打

我一拳打到佢入放學icu

仲要有年輕侵侵

呀里定泰臣勁啲？

打咗一分鐘左右你就見到佢開始慢咗

阿里當年係咪有事？ 介紹佢個陣 神情呆滯咁

左：武漢肺炎
右：香港政府

我都仲係唔明 點解會有人睇完呢d片
一路以黎都仲會有人會覺得李小龍打得贏佢
屌你老母 恐龍都比佢一拳打撚死啦
仲成日講埋d咩打實戰會比李小龍屈速度
泰臣明明就係出曬名又快又拳重

你睇錯左 係9拳先啱

一拳幾百磅，點樣可以練到咁大力，仲要唔係the rock果啲咁大隻

唔計規矩，佢咁閃法唔你話話想打就打得中，你打唔中佢直接uppercut送你上天

咁都睇到？

同贏點數一樣
比賽規則 贏就係贏

爭成百磅

中一拳訓醫院啦

好似話泰臣呢排會出賽

好撚想睇

大份同反應快係兩回事嚟喎
你係想話佢大份得嚟啲閃避快吓嘛

嚟緊打場表演賽 , 對手細佢幾歲

秦巨9月會復出打場表演賽
秦巨54歲，對手係51歲Roy Jones Jr.

唔識拳擊，但知點解鍾意睇閃避多啲

阿里好似有寫輪眼咁，左閃又閃，仲要挑釁埋對手

仲有個輕量級拳手又係，又寸反應又快

進攻同反應都頂級cls

呢個捱一拳要死幾多次

屌你擺明冇睇片啦

自5月開始宣布計劃復出打慈善賽後，前世界重量級冠軍泰臣 (Mike Tyson)就經常在社交媒體發布自己復操訓練的片段，並積極尋找自己的對手。經過多個月來的計劃後，泰臣終於落實會在9月12日再次步上拳擊擂台，而對手將會是另一位拳擊傳奇，前四個量級世界冠軍Roy Jones Jr.！

雖然泰臣復出慈善賽的對手一直都以前世界重量級拳王荷里菲特 (Evander Holyfield)呼聲最高，但以泰臣和荷里菲特近年的交情，Roy Jones Jr.說不定是更加合適的人選。

Roy Jones Jr.無可否認是拳擊史上最偉大的拳擊手之一。以154磅的體重開始了他的職業生涯，Roy Jones Jr.在中量級(160磅)、超中量級(168磅)和輕量級(175磅)都贏得了世界冠軍後挑戰重量級，並成功擊敗John Ruiz 成為WBA重量級冠軍。

其實在消息正式發布之前，Roy Jones Jr.就曾在一個訪問中表示如果獲邀請出戰泰臣的話，只有瘋子才會拒絕出賽。

雖然我本來沒有復出再打比賽的打算，但為了泰臣，我願意破例一次。對我來說，這是個我不能拒絕的機會。在所有想和他進行比賽的人當中，他選擇了我。而既然他已經這樣做了，我怎能拒絕？

Roy Jones Jr.

現年51歲的Roy Jones Jr.對上一次比賽是在2018年2月，在比賽中獲得他的四連勝後以66勝9敗的戰績退役。至於而現年54歲的泰臣對上一次比賽則已經是2011年6月，在他與Kevin McBride比賽到六回合後拒絕繼續比賽落敗，並在之後以50勝6敗2無效的戰績宣布退役。

據報道，泰臣與Roy Jones Jr.的表演賽將會是8回合制，而雙方將會使用比平常比賽拳套大的12盎司拳套作賽。另外，雖然兩人都不會戴頭套，但雙方都已經承諾不會以KO擊倒對手為目標。而除了泰臣與Roy Jones Jr.這場主賽外，大會還會包括多場的副賽和音樂表演。

有柏金遜

泰臣同洪金寶打邊個贏

一個堅打一個拍電影唔好玩喇

一round 玩完！
張飛好貴！

😰😰

咁多頁都無人講泰臣嘅footwork

泰臣而家幾重？

泰臣可唔可以擔二百斤麥子十里山路不換肩

最撚癲係1.8m，220磅可以打heavyweight
佢啲對手多數高佢成位頭，重至少20磅

崎玉

其實佢肌肉量多過巨石
巨石呢幅骨架同身形都唔算太肌肉型

中上男神
打撚死你

太大隻 冇咩美感

其實都有中 具我所知係個陣嘅訓練方法無乜/未興針對泰神呢種打法嘅設備

比佢埋身一下hook會比佢打暈

「地上最強男人」

黎緊9月 泰臣打慈善賽

現實真係泰臣之後再冇人成功使用 Peek A Boo

段人生經歷好正

Cls 一拳超人

頂佢一拳可以娶佢個千金
制唔制？

電影入面都輸la.....

泰臣>>>葉問>>洪

正想講，佢只要入左打擊範圍之後基本上對手出拳一定慢過佢，佢淨屈呢下都夠屈機。其實佢最好睇我認為係步法，佢慢慢避拳拉近距離個幾步真係教科書咁滯

其實 點解葉問最後一下走去踢人JJ

支那武術好多都撩陰插眼
葉問係入面都有出

頂佢一拳冇咗半條人命
娶埋佢個女冇埋另外嗰半條

子丹打斷過技臣手指骨

唔可以
因為唔換肩 關乎智力嘅問題

年經問題 泰臣定阿里 好打啲

9月12

頂洛奇娶佢個女就ok

好似普遍認為阿里係史上top 1 , 泰臣應該top5 到

floyd mayweather 算唔算史上最佳一之

3個女

可唔可以用呢個比喻：一個好叻嘅刀手，不斷遊走避開狙擊手，然之後入咗狙擊手冇辦法開槍嘅範圍裏面，佢就魚肉對方

泰臣六敗

第一次輸都算係佢癲鋒狀態，不過個次無操過，輕敵。
對手道格拉斯，應該成世人為咗打依次拳賽，超水準演出爆冷。

荷里菲特兩敗泰臣，佢用啲超技術，又頭撞又盛，但依種打法就克制住敵手

另一敗輸俾自稱勁過泰臣嘅英國拳王劉易斯，不過泰臣當時同顛峰差好遠

其實要打贏泰臣唔難，因為再勁嘅拳手都有一個致命嘅弱點

I walk around the ring I never take my eyes off the opponent. I keep my eyes on him... I keep my eyes on him... I keep my eyes on him... Then once I see a chink in his eyes, BOOM! If one of his eyes make a move, then I know I have him

打街霸不嬲用素巨

李小龍一脚踢死佢

Who

I'm a boxing fan. Channel J Five provides live coverage of boxing fights. Mike Tyson's fight against Alexander got detailed coverage in the media then. His fight against Chris also had extensive press coverage. Tyson tends to get a lot of television 📺and newspaper 📰coverage because his matches are exciting to watch. Tomorrow, the boxing organization is gonna hold a chairmanship election. Channel J One is gonna provide live coverage of the election. If you wanna check out the reports of Tyson's prebious fights, the monthly boxing magazines have wide coverage of them. If you want to watch the highlights of Tyson's previous fights, Channel J Two offer extensive coverage of the highlights. The book "Martial Arts Techniques" offers good boxing technique coverage. Tokyo Mobile 📱now has worldwide coverage with its network which far outshines other service providers. Its network coverage used to be poor in Kagoshima which affected how people could access the internet but these days, it's considered to be one of the best. Its coverage is fantastic in every part of the country. I'm a oboist. I'm currently looking at a few insurance plans and choosing one which offers the most adequate life, health and medical insurance coverage. I'm thinking of paying an additional premium to increase the coverage up to five billion three thousand five hundred eight million nine hundred ninety four thousand two hundred and seventy seven yen as well as having cover for accidental damage to my oboe.

lomachenko?